小麗老師真心好垃圾

小麗老師真心唔知自己做乜9, 錄音機咁, 講野無用腦, 佢答問題答通識咁, 又驚青又投錯票, 民主教室得啖笑, 我諗唔明點解有人投佢, 中伏中到, 做d 野完全唔經大腦, 鄭大班都屌得佢岩. 問佢食飯未佢都會答宜家食飯係破壞民主, 社會不公. Not五毛

第一日知咩

其實係香港人垃圾，有熱普城唔投
投埋狗屎垃圾
而家抵撚死

又帶埋高登啲內鬥過黎

唔洗返工呀 周圍都見到你

其實佢自己辭職可能可以救到長毛

搵番陶君行, 毓民果d好過啦

廢土都拎出嚟講

話佢垃圾都內鬥？

真心覺得香港人論政一代不如一代

和理非非

鄭大班.....有endorse佢.....

都話佢係鬼黎，傀儡點會有自主意識

選舉果陣承諾又免供退保又捐錢又話人政棍
呢條撚屌咁都三萬幾票

包裝得好，班黃絲好受

屌飯民即係收共狗錢

就係因為有呢d教師，而家學生present好垃圾

教通識呢啲垃圾科真係一流

青政有難時我唔會閙青政，小麗有難時我亦唔會責備小麗。君子有所為有所不為，我只會幫雞蛋對抗高牆

學啤梨話齋，佢真係好「閪迷迷」

Can't agree more

咁我又覺得兩樣野黎 佢有野係要幫
但佢真心表現非常差 選前選後都係
全民退保仲要免供個下真係痴撚線

有陳雲都唔投
香港人抵落地獄